# Arretado Orçamento

O Orçamento Arretado é a etapa final do projeto Recife Arretado e tem por objetivo criar uma planilha com os recursos dentro do Orçamento de Recife que podem ser movidos para outras ações, mudando assim a execução orçamentária da cidade.


